［和理非入嚟］遊行以外平民方法發聲

長文

朋友提議新和理非方法表達訴求，為傷者集氣
代Po, 我雖然係P牌

我都係今晚其中一個瞓唔著嘅香港人

希望提供更多方法一齊去發聲

經過尋晚，和理非係咪應該出嚟幫下拖？

經過尋晚一役，香港進入被民族清洗嘅階段。犧牲嘅手足一個都嫌多！本住不割席嘅同根生精神，勇武義士，多謝你哋，對唔住我哋做得唔夠多，但我哋絕對唔會割席！核爆都唔割！
鑑於黑警濫捕不斷，而且並非以驅趕，卻以謀殺為目的，更甚者出陰招，插贓嫁禍示威者。市民相繼被警察打至重傷，不分勇武、和理非甚或街坊均受其害。
做到8月11，遊行試過，佔領試過，游擊都試過，我哋一路進化，不斷變陣。
我想問，200萬裡面唔想見到暴力嘅市民，你哋做緊乜呀？請求你哋做多少少！
坐係屋企話大家方向唔啱嘅同時，不如又再度，試吓用另一種抗爭手法。

有冇人聽過「自由人鏈」又稱「波羅的海之路」(The Baltic Way or The Chain of Freedom)？
其實係發生於1989年8月23日的一次和平示威，同香港情況一樣，這一示威是為了希望世界能夠關心三國共同的歷史遭遇，佢哋嘅目的自己可以睇wikipeadia。

具體做法：
200多萬民眾為擺脫蘇聯的專制統治走上街頭，手拉手、唱著歌組成了一條穿越波羅的海三國的600多公里長的人鏈。

一齊連17區當然好，但無咁理想係咪？
又或者咁呢？ 每個區、區連區有條長大街，如彌敦道，咁係咪work？大家幫手度吓有咩計！

好處：
和平 / 冇咁阻街/ 有影響力/ 畫面靚/ 接觸面廣/ 參與度高
班恐懼暴力嘅市民根本無機會落場理解，無參與感就會指手劃腳，需要安排啲嘢比佢哋做。

目的：
社會運動家藉人鏈宣揚：面對不合法嘅打壓，並非政治議題，而是道德議題。
同而家香港情況都類似，警察濫權已經上升到道德層面，
所以繼續擴大和平聲音可以做到「靚畫面」，藉此宣揚5大訴求。

例子：
東歐國家、蘇聯國內和臺灣都相繼舉行過類似示威，
如2004年約有200萬臺灣民眾參與的228百萬人手牽手護台灣。

當然，好多人會話「當時情況點同香港」、
「你一出嚟警狗就拉人放催淚」、
「香港嘅地理環境做唔到」等等想話咪咁左膠嘅說話。

但你咁樣講其實都係膠。因為再比人打落去唔係辦法，有冇用？唔知！老套講句，唔做一定無機！

歐洲議會愛沙尼亞議員克蘭(Tunne Kelam)說：
「對我來說，最開始的起點就是為自己的尊嚴、人的氣節而戰。當時還只是嘗試，我們都不知道之後會發生什麼，這是個冒險。當然了，假如不敢冒險，就什麼也做不到。」

【 六四2.0 】政府血腥鎮壓 香港市民發出緊急聲明

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

自推

7.21 警黑合作
8.11 警察濫暴

機場見

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

[地鐵站放催淚彈]

麻煩大家幫手推

push

仲有文宣:
另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

大家記住 今日唔係警察過火
係徹底嘅 國家恐怖主義
State Terrorism
國家對平民進行恐怖襲擊

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

721 811

［和理非入嚟］遊行以外平民方法發聲

支持！

支持！！！

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

自推

7.21 警黑合作
8.12 警察濫暴

呢個係另一個和平方法去發聲

推推推！

7.21 警黑合作
8.11 黑警濫暴

推推推！

7.21 警黑合作
8.11 黑警濫暴

推

推推

可以8.18 做！！

818 一齊手拖手！